請問周梓諾家人有無出現過？

請問周梓諾家人有無出現過？還是佢地比popo控制住？

BLOCK

拉

本來已經block左

前幾日睇到一段報道，話佢爺爺每日都到醫院為周同學打氣，有影埋相

但沒有提及父母